【屌佢老味微軟】Office Update 後炒 Excel

屌佢老母個 Microsoft

Update for Microsoft Excel (KB4461627)

咪撚裝呀。

OS : Windows 7 x64
Office : 2010 SP2 x86

點解唔用 office 365

唔使錢咩？

逐年俾喎。

咁又係嘅。

咁快畀人用咗
同埋攞唔到嘅都唔洗負皮我㗎

我見要 login 我個 ms account

我無入到呀

O365 都會炒

利申：炒咗

個excel畀咗錢買 又要畀多份365？